法國好多人聽kpop 當左預錄係live

用依家當紅班女團計
預錄得最多係bp rv
稍為少d 就gf 同twice

Help u push

點知是咪預錄，有冇例子

留名學野

得music bank先有live
其他好多都係朝早錄定

真， 喺巴黎見d靚妹 跳街舞 播 blackpink d歌

雙殺

twitter 有人會對音軌
有d 團成兩個月都用同一段預錄上節目

唔係講呢隻錄
係錄多段唔同cd ver 既扮live

好型

無野學

有無係預錄既片睇

即係咪咀啦

你仔細聽係同cd ver 唔同

yes通常預錄都唔開mic

仲以為live 黎

睇過live就知

基本上live同電視睇到既野大部分都唔同

隊隊都有唔是針對rv
要聽live 就去聽打歌一位之後有時會播純音樂

電視台好快cut 嫁喎邊度有得睇

bro 睇過咩live

你想睇邊隊

講緊唔開mic 播預錄帶個隻

Twice 有無

其實rv大多時都真唱 係cb stage先用預錄 好似係

search encore

yes 呢次有開mic
以前dumb dumb 同77 仲多
16 年後d cb stage 就經常預錄

D聲點解時大時細?
佢地專登唱得細聲定係佢地D咪係教過個個唔同大細聲?

encore 情況應該支支mic 一樣聲
時大時細有d 人驚flat 咪細聲d

通常一隊都係得好少人 敢大聲唱

Thanks 兔牙好似仲勁過隊長

Rv最大聲個位邊個黎

seulgi??

其實rookie都多真唱
但russian roulette 無乜點真唱過
不過可能本身首歌佢地handle唔到live

nayeon 把聲好聽d

係 唱跳都得係唔夠靚

今次red flavor cb都係錄多過唱
唔知搞咩愈黎愈少

樓主講埋gf 同bp ok?

mamamoo呢

咪開頭講左
gf 算係有良心開mic 最多舞又難跳
bp 就出道到依家既開咪cb stage 一隻手數得晒

太勁唔應該拎黎同正宗女團比

咁誇張?

yes 唔明點解要咁做

exid？

追求節目效果囉
但預錄得多 係咪就等於唔唱得

呢個好似放錯純音樂迫住真live

誠意問題>實力問題
bp 應該開半mic 都見得人唔使預錄得咁密

呢啲應該去同PD講
唔關誠意事

幾勁

主因唔係節目pd
同一日既show都有人開咪有人唔開
公司策略黎

搭單問下 其實佢地上電視台個舞台係邊個design?
d景係邊個design？電視台自己比錢整定係藝人間公司？

有時一開頭又有段intro又係邊個主意？

intro 個d 見你大勢咪整比你
舞台應該要兩邊夾

Gfriend 個Yuju幾好聽

平時聽開BTS同BLACKPINK多
覺得佢地livestage係有開半咪

想問下有冇聽錯？

Eunha把聲都幾穩定同正

防彈算開咪多
blackpink 如果係打歌節目計應該無咩開過mic
近排上jyp 個節目就有

好好珍惜gf
應該開始跌緊落二線

前排去韓國追過comeback
睇過預錄 亦睇過生放
其實無話預錄就全咪
視乎返歌手架姐

預錄有女團開好大咪聲
同台下觀眾開哂咪吹水交流
之後到第二隊
佢地無同台下fans講野 淨係揮下手
因為佢地無開咪聲
表演都係咪嘴

唔係講緊個電視台係錄定生放
係講緊好多團都會先錄左段唔同cd ver 既帶
再係cb stage 到播出黎扮live 既效果

原來係咁

跌得好快

巴打有無去過music bank

其實係韓國個邊d女團點排法

樓豬去那兒
黎吹下水啦

twice>>rv~mamamo~bp>gf
其他個d 等上位

唔使做咩屌你
btw mama 好似confirm 左係hk 搞

MAMAMOO係Live喇掛

mamamoo真係好鬼正 唱功rap live performance都有係樣差咗少少

有墊音既live 囉
不過同其他idol 比緊係好d

同有情比邊個靚

我有情世上冇人比得上

組合要唱現場都好有難度
有D歌仲要有少少SOLO咁